請問有無遇過d雞啄唔斷既人？

一過來打招呼
係甘狂up
要人聽佢
重覆又重覆

第1次當俾面佢
第2次離遠見到佢，就轉方面走

請指教
謝謝

甘你老母

Show Blocked User - fernando
甘撚夠未 甘撚咗幾十個post